回帶~關愛鳩座team五毛屌連登仔: 不要持不同意見就屈人係五毛。我笑撚左出黎。

五毛狗關愛鳩，你個屈毛list係咪同我食撚左去呀? 屌你老母死五毛關愛鳩座。

放過我啦大隻肥西

關愛鳩座啦？唔係要追擊我咩？
你team五毛同分身死撚哂呀？

on9樓主回帶又唔貼link又冇圖

我都係睇到有個巴打貼左個cap圖出黎
等我試下搵番出黎先。

我可能睇錯未來撚啊廢。未必係泛民打手

LIHKG @ Android

唔好意思
屈錯樓主係泛民打手
原來係五毛

失敬

收皮啦隱藏性五毛關愛座， 睇見你條五毛 屌飯民 仲落力個屌建制派就笑撚左， 仲要買中資股 做中資股大股東， 口裏說反中國， 心裏卻很誠實

五毛Me係鬼仔

以為改咗名唔認得你呀五毛狗

真係笑大人個口， 根本方國珊就係最好嗰個， 佢就係民主派， 點似得你隻 五毛 屌泛民 仲 屌得落力個建制派 ， 仲要買中資股 ， 根本連登仔最鍾意就係方國珊， 點會好似你隻五毛咁叫人投白票 乘機 幫助建制派

關狗扮捉五毛就大家都知
補選時一直屌泛民 放生保皇狗比人踢爆
一直轉移視線
之後反對佢既人就會有一堆五毛和應
之後就會順勢比關狗一齊打
結果就係反保皇狗既巴打就比佢話係五毛
今日關狗諗住開分身點知唔記得轉ac

雖然佢又話自嘲又成
係唔係想用分身開真係一睇就知
但..一個恐怖既假設就出現
如果
果堆著名五毛原來就係佢既分身呢?
借住打五毛獲得信任
係補選時用呢點暗助保皇狗
一有人反保皇狗
佢就開埋分身去支持
再用佢關狗打五毛既身份連同反保皇狗既巴打一齊打呢?
要知道就算佢打一千一萬個五毛
都唔及影響一個議席來得緊要
係咪就解得通佢一直口講泛民保皇一樣
但一直只追屌泛民放生保皇
大家可以諗諗

根本佢就係保皇狗打手
已經好明顯
我專登開個post屌保皇狗
佢入來第一句就係用泛民轉移視線
佢依加比我踢爆
已經冇得駁
不停開垃圾post以量去洗

佢又Bin舊post

阿廢都變埋5毛

果然唔企同一邊就係5毛

成日cc台較活躍的，只要唔係佢team五毛，佢地就屈你係五毛架啦。

唔止關愛鳩座，重有佢team五毛。